可點樣收班馬拉狗皮?

五毛係外媒一向冇咩作用，一來人唔多二來鬼佬都識穿晒。但宜家就有班馬拉華人衝出黎做免費五毛，日撚日係度洗板，唔講仲以為香港班撚樣有份，日日奶共奶到雪雪聲

長遠咁落去我地好蝕底，到底點先可以收班撚樣皮?!

新加坡馬拉都好撚煩

佢地真係免費?

好多真心奶共同真account黎，當然背後有冇中共滲透我就唔知啦

新加坡都係自己報紙講下廢話，同埋都係反示威多冇對中共特別有好感

但班馬拉撚人就專去外媒大報洗版，成班係好典型藍絲廢老廢中好愛中共

中共對外既維穩費應該都唔少

睇佢地有d相馬拉應該都有唔少xx同鄉會攪維穩，我真係等睇幾時黎多次排華

如果冇左維穩費, 咁就有可能, 就好似菲律賓